除你以外 我已經冇法再愛另一個

講下我自己背景先 我同我第二個ex 分左分之後就愛唔到第二個
其實最慘唔係未拍到拖 而係你知道除左佢之外 你冇法再愛下一個 而佢永遠都唔會再喺你身邊
I miss you

一路向北？

咩係一路向北

其實我每一日都好後悔 但我卻無能為力

周杰倫既一首歌

Yes
好似遇幾多人都好 都唔會心動
只係會更加掛住佢

其實真係好似係被詛咒咁
我不能忘記你

周杰倫啲sad歌好爽

我都覺得自己被詛咒
無論去邊做咩都好 都會心諗 如果你係度就好 又或者見到某d野就會心諗 平時一見到一定會打俾你同你講姐

絲打你係咪分左手之後都未試過開心
我係 我真係未試過真既開心 假笑就有

點解分手先？

有時去返以前一齊嗰陣經過既地方 諗起以前天真啲玩 真係即時會心微笑
不過下一秒就sad返哂

因為佢父母好重視佢 而我又廢又公屋仔 久而久之 過左二年就分左

回憶總是美好
差唔多好多地方都有同佢既影子
好耐冇大癲大肺咁笑住過一日啦

我又無乜記性
但同佢一齊就真係好自然 同其他人一齊就硬係周身唔自在咁

重點係你知道你永遠唔會放得低佢 而你又永遠唔會去返以前
最後 只能註定成為遺憾

其實我覺得拍拖最好就係舒服

我又唔係一定非佢不可
只係分左手後變到唔識再去愛人咁
點都上唔到心 搵唔返個種感覺

雖然話唔上心就唔會太痛 但同時你都唔會享愛到愛人既感覺

我都覺 就好似身邊嘅人如果唔係佢既話根本就無意思

Forever alone

我都係

幾年之後咪又拖住另一個
見到你個topic名都打左個冷震